「劇透」Endgame 問題，有無人答到？

點解6粒石一定要整手套放同啪手指用？
係唔係歧視無手既外星人？

係

手套只係一個容器
能夠同時使用六粒石

你咁講係咪歧視唔識英文嘅外星人

咁點解個用法係啪手指